喺外國讀書嘅你地 翻唔翻香港

邊有得返

我都諗緊翻唔翻

美國有部份學校 virtual instruction.不過唔知考試點安排

中左睇醫生有無保險？

唔知，但英國book NHS都勁耐

暑假都唔翻？